(突發) 雲加宣佈退休，占士邦接任阿仙奴領隊

FF:
2016年，雲加突然宣佈辭職退休，而對特務工作開始厭倦嘅占士邦係做足半年功課之後，7月1日宣佈接任阿仙奴領隊，誓言要令阿仙奴重新成為爭標分手，並盡最大努力突破歐聯16強

第一季成績：
聯賽亞軍，足總盃第5圈出局，聯賽盃亞軍，歐聯16強，mission is yet to complete

攻力不俗，但後防嚴重不穩，聯賽失球數字為前四中最多

各進攻球員表現出色 (基奧特除外)，韋碧克更成為聯賽神射手同最佳球員，奧斯爾為最佳球員

基奧特每次出場都冇貨交，唔知是咪單箭頭唔適合佢發揮

踏入新球季後防依然性感

Ha

Ipad版？

我係Android機
不過D野咪一9樣

咩game 嚟？

冇人知你點樣打機

Football Manager Mobile 2017

..

常用陣容

Mobile唔係去app台咩？

佢同時都係一隻game